一人N個唔揀蝌大原因

毒,特別係science, engine
壓力大
讀到成隻狗
讀到人格扭曲
淨係識用qs排名打飛機

所以咪撚入蝌大

冇女

咁好老實講，作為科大畢業生，再揀過我都會揀中大

咁好老實講，作為港大學生，再揀過我都會揀中大

咁好老實講，作為中大畢業生，再揀過我都會揀科大

遠

你當科大SBM冇到